曾國衛用Bingo紙回應 唯獨沒有「與有榮焉」奶錫中共春袋

曾國衛：制裁是自欺欺人毫無意義
最後更新時間 2020-08-08 13:09

政制及內地事務局長曾國衛批評美國對中港官員的所謂制裁，簡直是自欺欺人，對他不痛不癢、毫無影響、毫無意義。曾國衛說，對於美國的霸凌行為、雙重標準是司空見慣，指美國自稱民主國家，所謂尊重人權，卻公然肆意對人「起底」，簡直是流氓行徑，但亦符合他們一貫的流氓作風。曾國衛說特區政府不會被美國嚇到，反而更令他們堅信現時所做的事是正確的，為國家安全、為香港繁榮穩定，會繼續致力反對、排除一切破壞國家安全、干擾國家內政的外部勢力入侵。

原文網址：

開咗崑崙銀行戶口未？

層樓係咪大陸幫你供埋？

回應吓點出糧啦不如？

堅持到底!

轉咗用冥通銀行啦

不痛不癢又點霸凌？

d文字好共產黨
果然夠紅